燒味食咩代表你係咩人

肥叉=地盤佬成日食肥野補充體力
瘦叉=港女減肥on99

燒肉=死廢老

燒鵝=有錢人+中產
燒鴨=又要窮又要扮嘢

白切雞=gym撚 or on9
油雞=社會豁達

乳豬=同樓主一樣咁識食

紅腸=IQ唔過50

金錢雞

有啲年紀

樓主=ON9

燒骨

燻蹄

懶係嘢

社會豁達？

半肥瘦叉點計？

雙拼?

以前讀書大快活有雙肶飯叫，而家好似無。

以為燒雞翼 芝士腸果d

冇乜冰度有乳豬食

我食個發泡膠盒咋

地盤佬成日減肥on99

薰腣呢

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

根據你嘅分析
我係想補充體力又on99 想減肥嘅地盤佬仲要又窮又要扮野

樣樣都吃

食燒鵝拼鴨係有錢但又窮既人 姐係有冇錢

食開肥燶叉

淨係拎啲薑蓉撈飯咋